當你唔怕輸嘅時候，係咪就可以發揮到最好？

對輸贏完全冇感覺

真
由細到大都冇一啲好想要嘅嘢

我以為得我一個係咁

不此岸不彼岸不中流